[吾是gay post] 大隻仔講低你飲開既奶粉

來講下你飲開咩牌子奶粉
係增肌個陣飲定減脂

留低埋身材連J圖

你問得係增肌定減脂飲
就知你唔撚識你學乜人飲？

做乜9 有人話我飲咩

飲開呢隻

增肌減脂都可以飲架啦

飲開雪印

飲鮮奶

好撚好笑啊 屌你老母😊